[A/I] Fate/Grand Order JP [741] 一抽中左秘書狐同內田雙子

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

lm

hi

這是三小

艦b

一齊玩 快

戇鳩仔

升左好多隻30技

而家到渠蓋唔夠 又冇得打

留名

屌你老母

愛狐力

?

24小時追擊戰

終於做完野，希望唔駛再做

你都中埋

佢屌個標題,爆左雙子CV

笑撚死標題劇透

為心臟打天草老婆好似有啲on9，打左三條體跌得一粒

動物森友會好玩？見呢排好多人玩

Title

疫情限定

今次唉唉抵屌 雖然巴哈爆得仲勁

試下先

FGO PO起死回生

活動中都可以斷登

仲以為佢中招

唔係會出乜都已經爆晒啦咩

清,你LAG左36個鐘

where is 秘書狐

哇屌你個標題唔好再大隻d

真係design game黎

wadiu岩岩開始玩

準備揼柒佢

LM

然後屌柒佢？

掉俾貓貓play

不破仲似主角過或人

根本佢先係主角 主線又係佢推

或人越黎越煩膠

屌諗唔撚到個島名

明知對家使橫手，都可以由鳩人地繼續使都有

新寶鳥

@羅馬

我法國戴住邦邦耳機聽邦邦啲歌真係好聽好多
點解會咁

我幹你邦邦

第一場花偷插重賽都算 第二場炸人棟樓係咪應該直接判輸 而且佢手動整到humagear爆走算唔算係恐怖份子

佢自己果邊啲人都會暴走，但係其他人無理過照同佢比賽，又單方面比人話自己啲humagear會出事但從來唔題下對家啲使用者都會變怪物果下好嘢

YS!

重製定移植

『NieR Replicant』のバージョンアップ作品。PlayStation®4／Xbox One／Steam向けタイトル『NieR Replicant ver.1.22474487139...』を発表いたしました。

VERSION UP
應亥係REMASTER再細執

ver.1.22474487139是甚麼密碼

之前特價買咗都未爆機

呢D交比高手去破解

BTW 有機會連REMASTER都唔係

見到大6仔say only version up連REMASTERED都冇

Replicant係第1集

幾時移埋交叉博士版

正呀呢隻，之前特登amazon搵中古返黎玩
バージョンアップ應該係HD化

我想睇DOD重製多啲

鬼畜音驚

整整下會唔會誓血龍騎士都ps4埋

最好成條線都再出一次

點解近年d廠咁鍾意remaster remake 同埋拎番d無出好耐嘅舊ip出黎出續作 game同動畫都係咁

遊戲非Remake或Remaster，是升級版本
全語音
有新角色
有機會有新結局
歌曲重錄+新歌

白之書：安元洋貴

見到capcom remake都咁多人買, 間間都remake

有新角新劇情
很期待

拎埋啲FF1-6，8同9出嚟reamke，有排出

唔考慮新角對ENDING有無影響
最起碼都應該會加返ENDING E落GAME

我淨係識2b 9s a2 有咩要補番

Sinoalice被黑歷史了

又手機驚..唔係掛

操你媽冇同丸喜搞gay又要玩多次

DOD1開始補晒佢
好似係

諗新不如改舊

ON9
新角一定要升COOP架啦

用𠹌晒d時間溝武見，新島，老師同123
冇玩過p5鳩知

隻手機驚人設係CY爸爸

不會吧 p5r時間仲多左 升coop應該冇咁手緊

渣架
R一周都好易全COOP10啦

88

唔搞男人
龍司升到7我都冇升

二周目唯有做誠哥
男人都屌

營運如果係CY就可以say bye

真

真 同gbf合作出死肥閪cos a2

不要污染我A2

Cygame幾時拎套fate黎整 我地月豬唔介意的

鬼太郎完咗，勇氣又回來了

到時靠你講返我聽啲劇情

《尼爾 人工生命 ver.1.22474487139…》是 2010 年推出的《尼爾 人工生命》升級版，製作人 齊籐陽介 表示本作不是高清化也不是重製版，而是一款升級版的作品，因此會加上了版本編號，遊戲由 Toylogic 開發。

製作人 齊籐陽介 更表示本作將會加入原版中沒有的新要素，而且遊戲加入了全語音演出，人氣作品《尼爾 自動人形》中的 2B 與 9S 等角色都會在本作中露面。《尼爾 人工生命 ver.1.22474487139…》發售日暫時未定。

係時候開隻dead end request 2玩

舊版畫風仲靚

唔係白金
冇新野
不打了

佢整隻新FATE我包補我唔會斷LOGIN

都係屎

畫得好過某套黑歷史啦 想點牙

有新野 但原版system有D weak

個操作改撚硬

等FGO 2

望落間野整啲game 1係回合制１係音game
如果做action 冇崩崩崩/戦雙級數點吸引人玩(仲有隻Vgame提都費事
不過以上３隻都係強國制、日廠就真係。。。。冇眼睇

不破今集係型既
單翼拉打潮度爆燈

宜家d手機game wfc啦
有幾多唔係靠IP靠J圖吸引人入game
系統是但整，好唔好玩理得你，
總之等你班人一入game就課金抽卡抽到營運終了

NIER果個數字係開方1.5

有冇ching明炎拳講咩

尋找自我

台煮分析到啲乜

nothing
淨係發現係開方1.5

9up下先
呢作定位就係nier 1.5，automata係2
但因為淨係得後生版無大叔版，所以開方
要2邊乘埋先算1.5
A2 9S果啲會出場，係因為ENDING E後面再加劇情，講下直到automata前發生啲乜事
呢段將會全程Emil視點
以Emil初見2B 9S作結

fuck

要玩了

係咪聽落都覺得虐呢

cls

慘被人唔妥

咁少兒科

收到風,火鳥CHING黎

嘩 好雞

同全裸無分別/淫過全裸

冇樣唔敢丁

熄燈/推車is ok

新火鳥MTZ

好型

CLS

不了

對腳乜事

大奶

腳最難作假

我係女人有咁大個波我去收兵好過啦 洗撚番工咩

真呀
email都有人課金我就唔信zmc冇人課

返工係pt

直播露下波就大撚把咸源仔課金養啦 又可以賣下咸相 好過做雞

電母都大把人課啦

有秘 有認真玩既意欲了

最快15號

躝

佢真係好大嘴

個隻鷹公仔好得意

新機動冒険記トロイア

玩動森點解唔玩RAFT

Skul: The Hero Slayer
好好玩WO

raft溝唔到女

咁你溝到未

好撚MEAN

有d野唔洗唱通街

??事實WO

咁姐係有女啦

做乜千世子第一 睇款遲早會退埸

求fd 子， 6 個位

最鐘意呢d case 希望係真

愛MOFU

愛COSPLAY

ahtohallan added

你愛cosplay我愛Mofu

我愛你cosplay mofu

黑人

我無cosplay過 你無得Mofu

愛狐力 愛狐狸就要cosplay

kikikok added

Y5P8WQe4Da
12345678
Cba 寶4親生女

做咩事牙清

又會突然有人送AC

fgo真係好多善長人翁

懸崖勒馬

棄坑都算係好事

專心食繁中屎

心態爆裂

差啲認唔到nero

最後衝刺
11點就變雙怪random

竟然係前輩果棟

義妹呷醋

睇返比村講野
本身諗住又係小愛旁邊
但諗諗下發現今年未畫過後輩，所以改左

前輩同後輩同居？

有次，前輩出差，鑰匙被後輩借走
然後後輩在前輩家餵貓煮飯打掃
之後，後備鑰匙被後輩拿走了

TAWAWA 9 個短篇講
沒收僚後備匙果下仲要係收入對波度
宜家咁樣根本就變左通勤妻

咁送比D CDROM好唔抵

之後，後輩個處就被前輩拿走了

快手拉埋天窗啦

MOFU

素材祭 完
之後果啲ran出我就唔啪石打

比較開始前後
少左
1000粒銅果
40粒銀果
60粒金果
130粒彩果

我都係打咗啲金果就算

我是狗

好撚攰

好眼訓

20金
50銀
100銅
應該打左呢個數

唔係打左好多...
打完多左4億QP

到狅周開工

芙蘭快靚正

睇返達爾文遊戲又幾好睇
好似未來日記

我法國D大聖杯識確率迴避

隻隻唔同
殺職先識避，FTK唔到就會拖到3T

差銅料未打齊

拎得0衣未?
淨係打左幾百粒金料等換牙莫0衣

升左好多隻技

得寶一唔夠力

最快都要4月1

芙蘭又係未升過

寶5裝加攻禮使乜升

可能要試CBA+孔谷斯巴達
但無落梅火力可能唔夠

未升過嘅意思係仲係「1/40」

自從2年前絆10左就再冇用過芙蘭

自己買個梅林AC Support比自己

係咪到左柒閃發揮既時間

你試試，我果隻殘廢閃

試下
唔好
放攻擊禮
係梅林到

輕鬆

生放有風未

AVALON劍聖同你講笑?

補充mofu能量

打劍雙CBA加聖誕南丁輕鬆
閃好似對個波無加攻加成？

Why咁多人走去打劍關

龍爪龍鱗

宜家ran出 槍狂先最抵打

出黎掃場啦,基爾獸

點解FF7R仲有咁耐
想丁TIFA了

你過到法國就可以即刻買到

個master mission有bug？？
要打8隻沙煩，我打左N局擊退戰，都仲係計我打得6隻

聖杯出黎前肯定正常，今朝clear左

me2

水龍敬玩animal crossing套裝

ohshit

四仔對梅林咁大仇口

巴哈已經有解包圖？

沒有獅子王就不受傷害

又到4月1日

i can't see shit captain

由小島秀夫領軍的小島製作（Kojima Productions）今（30）日宣布，旗下有員工感染了新型冠狀病毒。

真的要死亡擱淺了

深潛了

想奶貓貓肉球

同期

幾時同居架 唔係間中撚貓炸咩

唔係同居，TAWAWA9個短篇講嘅

屌你老母隻冰牙龍難打到仆街

注入得太多氣
你已經死了

你打金獅點算

狂打佢隻手打到d角爛晒就好廢

我識爆氣

我一埋身就係咁撞打條撚咩

真係打唔掂咪開救援

宜家用緊咩武？

試下用陷阱屈佢？

GP

pc定ps4

4
會免入坑

u渴望力量嗎少年

已經見到啦
隻冰牙比NOBU DMM MK介當玩具嘅未來

想問下而家活動 槍職係未出定已經死哂？

嘩我屌你老母真係冇運
等一隻棋升人等撚左六ROUND都冇

明天請早

慘

我放棄

點解我可以咁撚垃圾

我個fd兩次就過到嘅野我要卡足兩日
究竟我係咪殘廢?

係咪2下就秒左你?
可以整下裝 執下道具先

我500幾防
都仲係俾佢打到成個弱智咁

我諗都係我本身弱智先打成咁

整套長槍慢慢吉

@電姆

傻閪學咩人玩動作game

練下GP 其實好易

又出

追條龍追45分鐘
俾佢撚足咁耐

新手期
沒野係撞牆解決唔到

得狐唔出咋

爬上去半秒俾佢撞落去

第一次玩mh係咁 以前玩我都好廢 呢代就覺得好易

M位500幾一啲都唔高

問題係呢個係頭幾個任
我都卡成咁仲可以點打落去

拎左力符守符力爪守爪未？

屌

閃光彈，落穴，麻痺陷阱，撞牆
乜都用

BU

唔好理技住 整到邊件高防整邊件

芒亨係個合作驚黎

又輸

好慘 幫你打

我諗我真係殘廢

其實新手期MHW真係幾dark soul feel
dark soul就係打得多先會勁

刷裝就話姐 主線都連機鳩衝就無晒樂趣

合套輕弩裝火炎彈射鳩佢

me要同人p先開心的

再輸多腐

連機啦屌你
之後先復仇好無

我已經對住呢隻龍3個鐘頭

得兩個選擇架姐
一係認輸 一係唔認輸

4J8D nu4x dpEd

到底邊個撚人叫失敗SOLO主線架

輸咪輸，洗唔洗叫春叫到咁

連機隻怪200%血 之後齊裝個個打左199%血 =合作過關

fgo中咗bug

牙bu
以後我都係雙打算

叫佢開救援打呀
呢啲咁嘅低級關除非CALL FD, 否則只會得啲同LV街人入場

去街場打，去雷人/被雷先學得快

點入街場我都唔知

裝lv要升一升 同埋隻怪瞓教最好停停手 瞓前怪會有動作 盾斧教唔到你幾多 我0經驗

順手入埋聖堂教會

參加任務>參加救難信號任務

NOBU搵唔搵到宜家最新嘅銃槍裝
想玩擴7

失敗卿永遠唔會令人失望 打mhw都可以打到咁失敗

接任塊板/接待娘
一入去第2格 参加任務
之後揀下面果個救難信號

自己場想放街人入就L1 short cut “下”掣
之後唔記得蘑菇推正上定正下

我最出名就係夠垃圾

玩埋呢舖我都係去玩柚子新作算了

睇片都係猛碎裝多

成set?
定係換走隻腳

咁所以重難 一樣都係三貓 血量乘2

冰牙係難D架啦
初期我上位裝都比佢撚
係要做陷阱獵人先贏到

失敗18號免費入坑 依家已經買埋dlc 打到冰牙 已經算快
唔明有咩問題不嬲mh係幾襟玩

其中一個BUFF得最多嘅舊怪

呢代你個人都強左好多啦
舊代剩係飲藥要企係到 飲完重要擺個強壯pose
d貓真係死左幾次就死左 呢代d貓勁過d街人
我反而會話呢代冰牙龍易打左

無防強

同埋以前d人話solo開荒講緊 係expect你
玩完mhw齊裝(貝c騰龍套) 先去打ib冰牙龍 剩係把武換鐵礦 個時冰牙龍都好屈 但你100%暴擊 又好多技輔助 所以都有得打
依家如果新手要揀直衝既話 係無可能夠打

諗緊轉唔轉武器好
有冇咩推介

大劍/長槍

聽日試下

妖，當我打MHP打隻怪鳥打一日，火龍打左兩日
我都冇放棄，加油好嗎

依家你無架啦 太遲玩
一定剩係整第一行鐵礦武 挖礦挖資源就合到個把
之後叫人帶你直衝 衝撚到合m位炎王 可以用一世
之後自己發掘樂趣

全部fd差唔多進度

盾斧 男人嘅浪漫

你幾時買埋dlc架

前日

我都覺
但係我玩到好撚垃圾

頭先無諗到冰牙龍係m位怪
咁你算衝得好撚快 唔明你呻乜
你話你卡毒怪鳥就話有問題姐

屌，差唔多就一齊打啦

巨炮主義 銃槍

其實我只係諗住搵隻郁得快嘅試下刀

仆街原來依家活動random出果啲唔計周任沙煩數

唔會架 後面有一套野叫炎王裝
用一世 到依家都好多勁人用緊
你個身5件 有3件一定要入佢
之後只要你唔好包辦三貓 都唔會有人嫌你的

公告講左係bug

炎王裝係炎王龍啲野嚟?

有個玩開銃槍fd用緊我依加套裝重弩加護石 豬自己執執

冰牙周圍跑追到氣咳，我用弓過
唔想煩就散彈，弱智都識玩

散彈係邊把武器

盾斧操作黎講係最麻煩果堆武器
要花唔少時間去習慣
最緊要有愛

我岩先嗰套應該係散彈邪教頂峰 個人建議唔洗玩住 冇靚珠玩唔到的

唔講咁多，抄左先

update左做咩樣

玩mh 一定要玩太刀
重要做個孤獨的太刀俠

都係赤5套怨恨加利刃

我命犯天煞孤星 無伴終老 孤獨一生
wu ha wuwuha

OK
轉一轉返套重弩，未抄完

依家先入ice
冰魚龍打到我死死下

巨投都係玩盾斧?

冰魚第一次打都炒車
第二次就0貓了

係 d人做晒research 最後所有近攻裝最好效益都係用炎王招技 達人藝係最好打得最c服 重有兩套冷門d既咪冰咒拔刀/炎妃整備
最主要答番你個問題 意思係防具好快就見頂/封頂 你唔會比人拗離到見唔到車尾既

是

盾斧,銃槍一定係爆碎龍

轉左了

玩mh d人好撚閪煩架
太刀有招橫掃跳斬 好好用 用黎調校企位
但好易斬到自己隊友行都行唔到
漸漸就無人陪太刀俠玩

呢d真係唔識 我呢幾日玩仁王

Me too，一開始用重弩過唔到，一轉大鎚就輕鬆過

前期堆垃圾用盾斧過，後面用太刀

有冇咩心得分享下
究竟要點打啲有過動症嘅怪

諗起盾斧上撈斬

係咪有教會入
想痴餐

合埋眼打就對了
試下當係音game唔好當格game

上面有曲

頭ab大佬講話差不多

打呢啲好多時要靠防反或者預位打
冰牙龍煩膠程度數一數二

帶陷阱

有時候佢啲前搖好鬼fake
成日都判錯gp時機

但係防反超解都會打唔中架

咁你轉用蟲棍飛住打
係打慢d但穩過

唔係每次帶得一個咩
咁樣都未必殺到

帶落麻各一
再帶料合

有2種陷
又有得即場整

防完唔好超解住
IB用L2 O O O好過超解

外鄉人打法
下次試下

仲有得返屋企拎添

仲要有得番倉拎
帶埋回家玉,叫隻龍慢慢玩

高解?
但係高解聽人講唔食炮術
粒炮術護石咪好浪費

龍的體力為有限,而我的材料為無限
以有限隨無限，殆已

你十下超解打唔中
十下高解中8下
邊個高傷

呢樣好講你對隻怪行動熟唔熟
亂超解易揮空或者俾人cut
可以記下敵人行動同試下防完用細解反擊 都唔細力又快啲

問題係好多攻擊擋完隻怪就已經唔係前面

正常
咁未擋完轉身打

係 所以果啲唔係你反擊嘅位
其實呢隻煩膠野我都唔識打 平時都係同佢鬥磨

再研究下套散邪有冇得升呢就weak

同埋如果你按圓圈三角解果陣覺得唔會中就盡快按L2 cut技

姐係gp完超唔超解都係一門學問

成日都唔記得係到on99等超解片曬or隻怪cut我

我頭先幾場都係渣流灘

gp完其實好多野可以做，例如超解/按L2上斧強化/按三角開斧斬/前後轆/橫step三角用劍斬
用得多你就會慢慢上手

結果win就得

999mr打左幾多個月

有排練
連啲combo都未記熟

I出果日玩到而家刷聚魔就會升得快

我仲未升MR上100
太多野要玩

又昏迷左
阿叔我當年打雄火龍都卡足一星期
冇錯，係果隻動作接近弱智既mhp雄火龍

btw榴彈瓶其實用唔用得著斧強化mode

我mhw第一隻真正卡係滅盡龍
用左2,3個鐘先過
冰牙就完全睇唔到希望

用得著
榴彈瓶武器通常物攻高，斧強化用超會心打出高傷害，效率黎計會俾超解流高但相對地難用。斧強化流大多唔出炮術
用邊款打法視乎打咩怪同你鐘意咩風格玩到一種悶可以轉另一款

老老柒柒
呢家對裝個理解好模糊
睇完youtube啲片之後都係唔明點推高傷
再加上有人講呢家屬性斧個環境好過超解流
唔知轉唔轉好

使咩諗到咁複雜,用你覺得最順手個風格/武器咪得,速刷果啲交俾大佬做就得,我地新手打得死隻怪已經好爽

榴彈瓶嘅瓶傷害靠推高武器面板攻擊力，可以出例如攻擊、挑戰者之類嘅技能黎提升面板攻擊力後加傷
超解流的話，除左呢堆之外仲會出埋炮術進一步提升瓶傷害。
榴彈瓶嘅好處係打中怪嘅頭部有暈嘅效果，同埋中咩部位都一定有傷害，你鐘意亂解亂炸都得

屬性瓶玩超解，要提高屬性瓶傷害就靠推高該頂屬性攻擊力，即係火/水/冰/雷/龍屬攻
冥赤龍裝套裝技會加好多屬攻，所以超解嘅話瓶傷好可觀
屬性瓶好處就係傷害高，一瓶3xx都有，但壞處就係要隻怪啲部位食果隻屬，食得愈勁傷害愈高，反之亦然，唔食果啲位你打中咗可以扣0

另外斧強化方面，基本上都係靠打會心
所以會積極推高會心率同埋出超會心3/屬性會心，視乎你用榴彈定屬性瓶
斧強化打出黎傷害高，但相對超解流麻煩好多，要揀啲肉質好嘅位黎打，同埋武器峰利度減得好快，所以榴彈瓶斧強化流一般都會出炎王龍套裝技達人藝，只要發生會心就唔減峰利度

thanks
我都係冇腦榴彈超解了

散邪應該可以轉臨碎5件直接頭a其他b 利刃石

又唔可以咁諗，其實全屬性盾斧都應該會用到，喺唔同情況你會揀番最適合嘅黎用
好難話一把走天涯

榴彈超解流因為過份無腦nerf左太多次 我記得以前未入ib 都可以打到同依家差唔多傷

剋到屬嘅話 屬性爽過榴彈好多冰咒
不過開荒榴彈就唔洗煩

呢度有無銃槍丁丁可以講下平日打怪嘅flow同有咩要注意

我呢家主力練一把得唔得

練太刀

之前都係睇呢個日本youtuber學玩銃槍

攞過出嚟舞兩野
唔係好識

見切

唔明

solo唔要貓隻怪一定打你，你咪r2+圓見切佢

其實你體力增強有無3lv 呢隻game最勁係佢

體力3點會冇

其實我都唔明點解個個都話冰牙龍難
半年前上網都係個個話難

睇多D NTR漫就會有技術

可能真係 我地成日睇ntr 又勁又會玩太刀咁有品味
相反 睇純愛就連冰牙龍都打唔然

咁都要抽一嘢

打左次斬龍
我諗我都係盡快轉武器好啲.....

斬龍時候就要換裝
換斬龍裝打上去

聽日諗下玩乜武先

自己畫係有成功感d

基本上呢個世代嘅ps同魔法有得揮

美圖獸獸

都得，練熟操作先考慮埋其他

😮

又要番工

要養一打tamamo

射波真係好撚爽

你晚晚開ot 講呢d

尋晚announce左
可以休息一日

又mofu

屌賺少左兩千蚊

有咩水

是咪得我PC HUNTER

早左放隻股，佢依家升番
唔係我錢唔入我袋

本身有賺咪算囉係賺少d咁解

本身係蝕緊

差唔多夠鐘 要F5下個store上左愚人節app未

係

今年又玩app?

之前隻被走數既1/7槍凜同兔女BBA 邊個話要話?

嘩

新戰隊red中左武肺

bba

槍凜有冇圖？

tgtg

「引戰狗」是指：
故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人生攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員，USER NAME: 「言峰綺禮（美竹蘭）」這類人！

神父講兩句

想問下秘書狐今章係唔係會出

我重注pool2落地

唔好燈死

同意台煮

又bam，一個月一次

【カルデア広報局より】
【重要】2020年3月31日(火)17:00に、｢Fate/Grand Order｣利用規約に違反する行為を確認したアカウントに停止措置をおこないました。該当アカウントにおいてはサポートセンターにお問い合わせいただいてもご対応いたしかねる場合がございます。→ #FGO

要求點人數

噴完花撚晒 想哭 遲下一次過大執

GE3追憶篇 soma篇就係最後
之後無劇情update

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの4月交換券(2020)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、巨人の指輪、ホムンクルスベビー、励振火薬です。詳しくは→ #FGO

on9 de ma

秘書狐
村正
電姆蘇醒

今年應該剩返電姆

唔知佢係想DLC強化版定下個number
不過game內唔過返3,5,7年都唔洗旨意同到極東會合
除非又有新黑科技(外掛)去搞個灰域

code van呢

無玩
本身有無講code vein個故事係發生係荒神出現後幾多年之後？

我都冇玩
睇左少少雞精,應該都起碼ge1前後

電姆就算啦

未買GE3
Code Vein中後段見到天父
最早可以係Alisa細個嗰陣
話唔定吸血鬼計劃開始都未有God eater
有人話GE3 op仲有Code Vein個紅霧區
但班吸血鬼都睇怕幫唔到咩手
自己本身一堆問題 對荒神戰力又唔高

啱啱睇完雞精
吸血鬼要打荒神，應該都要用到女王細胞先得
地球上唯一可以壓制&同化神喻細胞嘅物質

true love

仲未有app上架
唔通今年變返驚內搞

想問以前game內搞係玩d咩？

兩情相悅
大波妹後輩強攻極都無用

得第1年係game內
只係換晒啲立繪做ryo繪

唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要

你不曾擁有的幸福

非主角群應該可以打吓鬼面尾之類嘅
有講過初代吸血鬼成功趕走過「怪物」

呢條友畫黑絲正

早期荒神都係鬼面尾，蛋，鐵處女之類嘅小型
夠打好正常
宜家芬利爾都只係玩緊手槍神機
但之後大型神機嘅開發就一口氣拉開2邊差距

我都係 不過驚都開唔到

果陣芬利爾*

免女BBA係咪alter個隻

csor wo

色慾魔人kob都係

係
BTW已搵返物主

黎料

◆「Fate/Grand Order MyCraft Lostbelt」配信期間◆
2020年4月1日(水) 0:00(予定)～4月5日(日) 23:59

※本アプリでは、2017年4月1日(土)に配信された「Fate/Grand Order Gutentag Omen」に登場したロマニ･アーキマンは登場しません。

出 第2部西面版

みるタイツ 有卡通
隔住個mon都聞到腳香!!

你要MOFU嗎?

無得睇RIYO版秘書狐

下年

4月2日(木) 0:00(予定)～4月5日(日)

代表咩

日本郵政4月2日零時起暫停運送所有國際郵件到153個國家及地區

尼痴點算

做咩依家咁興兔女郎衫 唔著中間個件馬甲

我屌世界末日架啦

逆兔女郎

好撚雞

Alter 隻兔女郎終於出貨？

未

大前日有個寄出
今日amiami岩岩先找數
睇下佢聽朝公佈包唔包香港囉
唔寄都無計,叫佢地找晒數先

有無人知超時空要塞入面d巨人點解有時大有時細

有放大縮細技術(初代之後),加上有d係混血

原來係咁 淨係聽d歌

格蘭,米歇爾

初代後期都已經有得放大,max都係咁樣溝到對面條女

眼鏡仔有食唔食,想食果時就已經瓜老襯

有微縮裝置，可大可小
Max哥靠打機溝女

返去撚柚子新作

隻mycraft未上架？

iOS 又冇？

可唔可以貼條lin出黎，search完唔見

又一個AC廢左唔比連日google

twitter見到...搵唔番個PO

官網有link

不如轉行搞呢隻🚬

仲以為見到神跡...
一開頭SHOW TM個標誌GE時候完全用晒成個21:9 GE MON, 點知入到去都係有藍邊

死server

iOS無？

死ser

賠石啦

有10粒俾左

Ios暫時仲未有 但得一日時間玩

好彩仲有個AC未課過金
買埋扭蛋沙煩鎖死個ac係日服

今次去到4月5

夏目正哦

改日本時間玩到

慘牙 阿秘

睇個樣幾enjoy

帶咁多套無人用

隻game好似好多bug咁

你啲聲有無卡下卡下

我有，sony機

我音效無出問題, 但係依然入唔到GAME

日本時區

擊退戰仲有幾多日打

真 愚人 game 都入唔到

聽日先開驚算

個user term拉到善底先可以“同意”

屌iOS 有未

想問下我差d咩未做？

連第1關都3星唔到

拎起部電話 對住啲平面等佢detect

玩唔到
算數，番去打機

係囉

爆晒10關
不過任務只做得16個

FA個活動係唔係完咗，接近無打過
仲嚮無人島無事忙緊

未完 仲有幾round追擊戰可以打

謝，聽日打陣先，目標係小莫套衫

仲好玩過本家 今年好有心機整

你今日好打了(1100/1800 HKT)

好燒電

AR係超級食電

所以我用到燒
我部NOTE10+從未試過一個鐘用得咁快

香港無野

好波

打爆土台就係戰鬥嘅關鍵

毫無建築天份

我都係鳩砌

入唔到mycraft

GMT+9

終於斷了

啲波仲要打幾耐

5仔

最遲今晚11點就會強制中止

我而家先打

SE果然無令我失望
LAST IDEA執笠

下 連登個post唔係好熱鬧咩 搞咩

【サービス終了のお知らせ】
『ラストイデア』は2020年5月29日(金)15:00をもってサービスを終了させていただくこととなりました。これまでご愛顧いただきましたことを心より御礼申し上げます。
#ラストイデア

當初見到SE個名連隻驚玩乜都無睇過

冇抽蛋系統賺唔到錢 個個月營收得1000萬Yen
SE得DQ Walk 同 RS 係穩賺唔會有執柒風險

快到

Last idea is no idea

唔要好過要

好熟悉既動作

素晴最終卷五月出

Rexlent復歸
一開驚

退所のお知らせ2020年3月31日

２０２０年３月３１日をもちまして、「春日望」が契約満了にて弊社を退所し、今後はフリーランスで活動いたします。

在籍中は、多大なるご声援を頂き、厚く御礼申し上げます。今後も変わらぬご愛顧のほど、宜しくお願い申し上げます。

整到好㭍

咁咪幾好

果然個sup list夠勁 就唔會俾人del fd

一開驚只有200

幾百萬

呢個gay佬垃圾唔係第一日知

得五千分
隻大林鄭打極都唔撚死

仲有乜娛樂場所未收皮14日

141

香港政府
本身都係一個笑話

政府幾時逼audit狗唔準返工

諗多啲

唔返工未唔洗收工

Ot o到冇收工都係一樣

連延遲出REPORT都冇諗過
你仲想唔返工?

出左Announcement後輕鬆好多

白貞都係冇強化

不要FF鳥，葉狗唔會咁做

白貞有齊狗未得洗乜強化

打贏姬路城先嚟啲咁嘅野

我未dl喎

唔係到5號咩

4月1日

愚人節

無左你唔得啦

第19號係咪白貞我就唔知
但係照計就同莫件靈衣一樣 完主線先實裝

咩黎

愚人節個app係咪仲死緊ser

yes

入都都入過隻APP

美SER又贏

無馱無馱 同 天元突破
但唔知架車係乜

點解當年切爾洛貝爾歐洲佬會驚到仆街
今次中國肺炎就當冇事...

去到159變左NaN跟住HAND左

架車巧打意 想知惡搞緊乜野原著

射爆

個愚人節app完左啦?

愚人節點樣撚貓貓好

俾狗糧佢食

ap高難真係好易打

佢會唔會斬柒我架

張卡面咁撚正既

要回家了

屌了

等2.52

年年都玩呢d

冇左擊退戰就唔想打

hea一個星期就爆2.5後半

小莫搞到咁媚宅

變左街機咁

咁今晚丁小莫

小莫

高汁文字二次創作

凸左我一個

到底張info19係咩黎

入得返mycraft了

正仲有得玩

得我一個無叮

小莫靈衣圖多咗幾分女人味
正

我冇

即係nobu雙叮

都係結束營運

要update

都係拎笛打得快

開始慣銃槍操作
玩熟啲就轉返回性型

佢套私服不嬲仁

我都係用散彈算
有冇散3介紹

@nobu

BTW其實你打黑轟要咩

我要升MR
咁耐都未100因為單機冇心機玩

不如打歷戰雷狼刷埋珠

定都係恐暴龍

下場開吧
黑轟少血易打
唔100 唔訓

把弩得2個選擇
獄狼 赤龍迫擊

開左，你地場出黎就入啦

早晨
啱啱起身

刷唔到big擊

Who's Rem
果然有新野睇

emtg

果然加返

你係咪拎報酬之前無轉返把武做重弩呀
同渣渣輝比少咁多，好易抽

屌奶星可唔可以唔好迫我刷聚魔

我宜家先知

走晒

台煮佢地出曬集會
call救難/2人打吧

散邪而家猛碎5件吧 頭A 其他b

藍色路人角色

無睇重剪版
同原版有幾多分別？

主武真係要迫擊?

ys

冇88
又唔洗玩了

唔係依家有得打咩

赤龍有咩?

ohshit真係有
台主我出去打赤龍先

好似去到4月廿幾定十幾

我都瞓
你繼續救難入街場歷雷狼啦
有MR加成又有珠

我刷迫擊先

記得收報酬之前換武器
會保底出2把收報酬果一刻你裝係身嘅武器

[url]
[/url]

仆街偵查黎

郁分鏡，無台詞嘅位改長短

最大分別係呢段架啦

整整下AB2套合晒

睇開

唔係掛

原來10號先有 SOR FAKE左你

咁唔補了
如果大執過就話睇多次姐

超心體力 解放體力都係一粒都無

諗住組返爛閪團刷返把賊弩

++
我啲屬都唔齊

無問題
但係咪要到出M位渣渣輝先會改返做4人討伐？

超心體力公廁...你遊玩時數幾多?

好撚柒串

nobu唔會係想宜家打下話

今晚

回收番部份果先

唉

我都要刷

之後話改易啲拎裝喎，真係咁急？
咁宜家用咩裝去打

拎定把賊弩無壞 m位隨意裝得

我好撚心痛

已經唔記得佢食乜屬
應該都係赤輕弩速射屬彈架啦

除衫就電 爆角唔記得乜屬

好似冰同電

冰

金色的XX 賊?
我好似有

都要打定其他架啦

瞓啦7頭

用左幾日銃槍，堅好玩

點解唔改token換武制係要random出野咁撚on9

應該會跟赤龍
比料抽裝，跟武器派報酬

token制明明好過抽裝十倍
首先要刷既人為左刷齊都係會打
仲會有個目標咁刷
你一日係混pool姐係一日我都會刷唔到我想要既野點比動力人去打

道安D髮色原來咁MK

未睇，CV邊個

鬼滅呢個簡直係最差嘅選擇

日野聰

這隻牙姆羅很貴

你值得擁有

買

出秘未 我等緊依一刻

屌比井狗標題劇透

唔扑佢係你on9

唔係附身，直接變新型鬼，感覺ok
最佳走向係被妹殺

我有扑，但我朋友冇扑再cap圖劇透

咁你下次見到佢就扑鳩佢(物理)

5感組得炭開左紋

但係我唔信作者會咁好人

有兩本小莫h漫特別好丁

差緊啲嘢

舉報鳥，唔俾齊資料

隊長又送蘋果

Fate/Grand Order カルデア放送局 Vol.13 第2部 第5章 オリュンポス 配信直前SP

04/08(水) 19:20開始

隊長：食飽上路

屌又星期三

cls小莫靈衣張卡面咁正嘅

秘快給我秘

想睇cosplay

唔會有

潛入搜查官

係,比我屌大左個肚

得你有

原來而家白貓去到6,7億傷

他正在說神的語言.jpg

是撚但
完日任就熄驚咁滯

母豬連結仲撚痴線

4埃要反省

教會有冇人
想合金獅重弩

呢個鐘數難喎
激金好用過金好多

不了 垃圾驚

i mean激金
金已經被淘汰所以我直接skip左

失敗卿竟然唔係post蘿莉

呢隻無所謂 隨便屌佢居然夠膽踩救過學妹嘅四仔屌大力D

同期醬成日腦內幻想比人屌

悶騷
不過好彩個男主又真係同期一筋 唔食大波妹果套

我無話佢bitch 我話佢係雞
雞就係雞 有價有交易 雞都有愛國 雞都可以性格好
bitch就一定係性格差

其實依家d twitter漫畫都出到爛
係呢個作者本身畫d黑絲腳出名
隔住個mon都聞到d女既黑絲腳味

ll純愛好難搵的

btw 兩個都要 最憎1對1純愛

莎夏囉 我見d台仔成日講

係幾好睇

Llc

利申 我真人同男主差唔多樣+差唔多體型

屌 刃牙道真係好撚好笑
隻廢老唔夠個相撲手打 就發脾氣偷襲插人眼
好撚on9

小莫架車

好悶 有無新驚玩

明日六點起酒吧需暫停營業14日

唔多好笑

彈出又彈入

領養左隻新黑貓幾個星期
佢好似恰返我隻舊貓轉頭

old joke new on9

想刷爛輝
唔知可唔可以one turn kill

可試

8半-9半,10半-瞓
available

拎天龍卷先

咁禾8半on

日本鎖國了
征夷大將軍德川茂茂

收皮啦天草

bo5賓周那
利申 same

諗住清左第一波輕鬆d，點知一隻都殺唔到，好廢

洗唔洗,寶2伯爵都夠

寶1 都夠.......

我夠知突突突2turn打完

借人地個隻

圖

個高難搞緊笑
我寶一狂周上晒buff一個寶具殺第一條血
再加多條咒炸埋淨低
完

超時空要塞 咁多套入面 點解畫到蘭花特別柒 土味十足

牙BU都打瓜牙草啦

舊貓

新貓

論美貌:公主>女王>蘭花
歌喉:女王>蘭花
河森想推蘭花，但係女王人氣太大

小氣到仆街，所以下套DELTA搞到

黑貓正

呢隻你養??

55

唔打意

臭串樣先正

佢好似龍珠隻破壞神

無錢養無毛貓

我生化尼哥

你呢隻係有毛版既法老

仲等緊佢兩個變好朋友

睇5到

一把R7盾斧都冇

real
me rest
台主打咩

好撚難頂

完全唔記得要換武

雷打角唔痛

第8飛都得十幾

風暴弩你客幾多個回血

2

又自爆

爛閪真係好鬼難頂

悶*

我

悶到仆街
唔撚想打條垃圾龍
btw我差2粒古龍大寶玉就齊臨碎ab

要刷古龍？

要吧
但我未上到mr100未有歷戰古龍開

有無人打豬
有2個4人5紫

休一休 2330返

訓了
聽日繼續升mr

差少少就到

差9lv
weekend打埋佢吧

打左丁未

噗嗞噗嗞

U open

ed

通關十三機兵
明天打喪屍

宜家比粒挑II我有咩用

啱啱睇返，另一關5紫危3係2人
之後得返4紫

回血客制要打咩
我ib咁耐一把回血都未整到

聚歷冥波

打4紫危3定其他野

咁聽日刷聚魔升mr了

冥波要珊瑚7

冇所謂

睇黎係解散

咁聽日再打

3175
聽日等睇升穿6蚊

賭波賭馬都重唔夠

本來都預油價升
但我預係4月中，估唔到咁快傾減產
疫情減輕後，d工業同運輸正常後都會升
直至傾增產

玩完CONTROL 個好似SCP世界觀幾有趣好鍾意呢間廠嘅GAME 但好似隻隻都唔賣得

天草開台re3

訓左冇睇 我貞強化成點?

404

玩到個人好暈

D紅水墨水好精神污染同埋一出怪就紅光睇到隻眼好累

不過成隻驚個世界觀好正 好鍾意呢d奇幻野

睇完動畫想回巢 呢度體唔體得檢
記得以前好惡 問多句都比人屌

免得過都唔好玩啦 呢隻驚太伏

求下你走

咁自己鳩禁下算

下個topic講唔講埋愚人節活動